何以我變了你的六十路愛人

何以我變了你的六十路愛人，其實看看阿do姐都比我更有趣吸引

能變作ali共你再密運

我以前愛魯芬 怎會慣做愛亦戴dom

敢問巴打邊間教會？

曾經 也上過魯芬 逐漸滑落 菊姐激䟴(un)

看見美極 雙腳已在震

屌 召喚遲左wo

我根本唔鍾意肥婆 現已受教訓

獻醜不如藏拙

差太多了吧

因你抱過我在床上 才會做愛震

推到棋靈王巴自己唱返

曾經也插到最深 現在份外深深不忿

我有時會 為了食肥婆

收皮啦好嗎？

收皮吧

算啦你真無依方面才能

走啦 唔想搞大佢

屌一路聽一路睇
好撚痴線

煲老藕當作常事 成晚大教訓

當我老到八十幾時，才會共你訓

你個名

邊間教會

屌 食緊粉入黎呢個post
搞到個鼻噴粉呀屌你

可唔可以高汁少少

棋靈王召喚

大量教友出沒

磨通

( Show Blocked User - 粉色底褲 )

睇到司棋 D奶就嚇親 明明很興奮

推

未有鮑姐入詞

好耐冇見

苦等鮑姐 心也像已痴 耆齡好得意
年歲去決定誰 才應該在我心中擁有位置
溝個廿歲當玩伴時 心中也覺沒意義
其實我從來 喜歡花甲女子

思憶鮑姐 抑製沒法子 從來不可以
如一生只可我贈你戒指 年齡就算隔過了三四十時
誰個笑我也絕不感到在意
只有你 我會重視 來到這禮拜說岀心意

高汁POST留名

暫時整合一下先

苦等鮑姐 心也像已痴 耆齡好得意
年歲去決定誰 才應該在我心中擁有位置
溝個廿歲當玩伴時 心中也覺沒意義
其實我從來 喜歡花甲女子

思憶鮑姐 抑製沒法子 從來不可以
如一生只可我贈你戒指 年齡就算隔過了三四十時
誰個笑我也絕不感到在意
只有你 我會重視 來到這禮拜說岀心意

*何以我變了你的六十路愛人
其實看看阿do姐都比我更有趣吸引
偶爾我亦願我是極淫 能變作ali共你再密運

我以前愛魯芬 怎會慣暴射亦戴dom
曾經也插到最深 現在份外深深不忿
看見美極 雙腳已在震
因你抱過我在床上 才會做愛震*

高質post

謙卑的淫 不配做亞軍 仍然很興奮

近期少見嘅高汁改詞

苦等鮑姐 心也像已痴 耆齡好得意
年歲去決定誰 才應該在我心中擁有位置
溝個廿歲當玩伴時 心中也覺沒意義
其實我從來 喜歡花甲女子

思憶鮑姐 抑製沒法子 從來不可以
如一生只可我贈你戒指 年齡就算隔過了三四十時
誰個笑我也絕不感到在意
只有你 我會重視 來到這禮拜說岀心意

＊求你 你變作我的六十路愛人
如若 碰上那個李佳芯我冇興趣走近
碰上你是 命中的旨意 如我與你在上世有預示

我以前愛魯芬 不過你 現在是女神
如果 我愛你你會否漸漸地交岀一吻
細緻縐紋 跟你最合襯
天要我愛上這女人 和你是最襯

膚色陰沉 因歲月變更 仍然很吸引
難掩心中的愛慕與固執 誰人話我也永遠不理別人
年歲到四五六七都會默允
只有你 永遠是夢 連登仔笑我喜歡驅風

REPEAT ＊

不想再競逐 你的吻 我怕贏了惹公憤
面對幾千個 敵軍 終日查問 是誰幸運做你本週冠軍

求你 你變作我的六十路愛人
如若 碰上那個李佳芯我冇興趣走近
碰上你是 命中的旨意 如我與你在上世有預示

我以前愛魯芬 不過你 現在是女神
如果 我愛你你會否漸漸地交岀一吻
細緻縐紋 想吻過又吻
天要我愛上這女人 和你是最襯

差少少填完
之前以為呢個Post冇人推 自己開左個 點知都冇乜人理 連登啲創作風氣比唔上高登
而家擺返過黎呢邊 睇下有冇巴打幫手完成佢

笑死
高質留名

巴打好波 幫你推到有人唱

輕撫你臉龐 再相吻 這實情令我興奮
我只想跟你 結婚 甘願承受 在場人人話我驅風冠軍

苦等鮑姐 心也像已痴 耆齡好得意
年歲去決定誰 才應該在我心中擁有位置
溝個廿歲當玩伴時 心中也覺沒意義
其實我從來 喜歡花甲女子

思憶鮑姐 抑製沒法子 從來不可以
如一生只可我贈你戒指 年齡就算隔過了三四十時
誰個笑我也絕不感到在意
只有你 我會重視 來到這禮拜說岀心意

＊求你 你變作我的六十路愛人
如若 碰上那個李佳芯我冇興趣走近
碰上你是 命中的旨意 如我與你在上世有預示

我以前愛魯芬 不過你 現在是女神
如果 我愛你你會否漸漸地交岀一吻
細緻縐紋 跟你最合襯
天要我愛上這女人 和你是最襯

膚色陰沉 因歲月變更 仍然很吸引
難掩心中的愛慕與固執 誰人話我也永遠不理別人
年歲到四五六七都會默允
只有你 永遠是夢 連登仔笑我喜歡驅風

叫做完成左
有冇巴打有意見比下

REPEAT ＊

輕撫你臉龐 再相吻 這實情令我興奮
我只想跟你 結婚 甘願承受 在場人人話我驅風冠軍

求你 你變作我的六十路愛人
如若 碰上那個李佳芯我冇興趣走近
碰上你是 命中的旨意 如我與你在上世有預示

我以前愛魯芬 不過你 現在是女神
如果 我愛你你會否漸漸地交岀一吻
細緻縐紋 想吻過又吻
天要我愛上這女人 和你是最襯

叫做完成左
有冇巴打有意見比下

推到出聲音版

睇人屌粉色底褲仲好笑

召喚耆齡王

留名等人唱

推到有人唱

劉明

點樣up sound上soundcloud

紅字能否改一下

出現了

邊到？

唔識但幫推

pish

你係咪成日post gay圖個位巴打？
做咩無啦啦推post

我記得啦西人阿婆 唔怪得你咁鍾意呢首歌，幫你再推推